住緊hostel 隔離床係到打緊飛機 點算

宜家係澳洲旅行緊
住係八人房 全部都係佬
隔離床個鬼仔應該睇緊av (有載earphone)
佢係被入面係咁chok同聽到佢喘氣聲 佢自己應該唔知佢喘得咁大聲
想知道咁樣係外國係咪好正常？係咪我見識少 太保守 有無人都遇過咁？

幫手啦

佢包實左自己

靚仔既話過去含佢條撚

絲打好猴擒

你又知係絲打

你又岩 咁猴擒應該係巴

你都打埋一份嘛

等佢走火射到去你塊面到先再上黎開post問啦

好似好刺激咁
一方面唔想俾人見到 但另一方面其實見到都無所謂 反正聽朝都各自走

互射

咁就要開個post問俾鬼仔顏射點算好

一定打開佢張被笑佢
通常好玩得

行埋去拍一拍
問 you alright? You are shaking!

打開張被應該真係會俾佢顏射

呢個幾好
玩野得黎帶點親切

去佢被竇一齊互打啦 反正聽朝都走 當難忘回憶

屌你老尾你唔撚打飛機架

俾我真係可能都會試下，反正大家都係過客追求下刺激感都好

扮發開口夢大嗌嚇到佢射唔出

打完 正 宜家訓嚕

成日la

搞野都有，有咩咁出奇

條女隻手果啲喺咪紙巾

估唔到家陣嘅廣告分析可以幫人解答問題

過嚟我屋企訓 保護你

搵嘢掟佢

佢然後用黐立立嘅手拍你膊頭：u wanna try?

有咩好點算 唔通幫手

好想含
利申：淫絲

May i help u啦
去到外國要入鄉隨俗

睇緊GV

more

你開段a片開擴音同佢抗衡下

靜靜雞行過去 再一野含落去

威脅佢要佢聽晚含你條撚，唔含就爆出去

ones

pmed

樓主第一次住hostel
禮貌上係同性既應該john佢/幫佢打 視乎你性取向

你都係想加入開心together姐

試過下格床pair 情侶係度扑添啦 床震

仲諗呀？即刻騎上去啦

去旅行谷住谷住好辛苦架

直接叫佢唔好睇鬼妹av啦，推介啲日本女優比佢

介紹啲av網俾佢 當交流下
順便睇下啲鬼仔會上咩網打丁
然後share啲av上嚟俾一眾巴打
俾依個網佢 交流下先

你係個鬼仔？唔好打咁多飛機啦眼撚殘

打J算小事啦
試過住dorm, 見到隔離床對洋人couples扑野添啦

八條仔一齊係房咁 真係諗起都驚